Demon Souls on PS5!!!!

高質到

唔係from software整?

應該淨係高清

唔洗淨係PS3度先玩到已經心滿意足

where the fuck is Elden Ring though?

無 Elden Ring 既PS5仲有咩存在價值 出左先叫我買

咁耐都係得個trailer
oooooooohhhhhh Elden Ring... shattered by someone... or something...

新trailer隻dragon god有少少中二

舊版恐怖D 新版多左效果 無左個種恐怖感

唔係From出
即係宮崎老鬼無參與製作？

左手抄右手算唔算抄?

搵第2間公司重製姐,原版係宮崎製作

希望faithful to original
利申：老鬼fan

隻高塔騎士型到
想當年玩果陣所有野都有朦朧美

希望game mechanics跟翻原版，穩穩陣陣
Japan studio都同From soft一齊搞過Demon Souls原版同Bloodborne， 好似

有無人覺得一開始首bgm好似轉左人唱比返kokia我

把聲完全唔同

岩啊kokia唱得正好多

似一關關咁

我第一眼見個陣以為RPG 個D 點知係DEMON SOULS
硬係無個種陰沉FEEL

今次外判係之前重製旺達與巨像既公司，起碼有質素保證

呢間公司啲remake好高質 唔駛擔心
Btw 開頭以為係elder ring 諗住咁快就寫好個故仔

要看下改變左幾多野
只改畫面

未來入手

隻Elden ring個劇本 條肥佬應該要拖返十年八載先

可唔可以整返最尾個MAP

希望係真remake 而唔係remaster

pc 呢

當年一玩 驚為天人
純粹remake都必買
而且 佢先至係魂系列嘅始祖

個風格同原版好似差d喎 點解唔係宮奇做

原版一把meat clever唔小心打爆ng

Maiden Astraea

買

最難玩又恐怖嘅靈魂系列作品

睇落冇舊版咁陰沉 少左種味道
係咪啲cg效果太多

當年好似cut咗巨人國個DLC(塊石碑係爛既)
希望有機會補完

希望生生性性， 出唔出PS5睇佢
BTW 新作呢？

display勁咗，唔使霧化畫面。同電影一樣，太真太高清反而無咗某種味道

頂，仲諗住未有game啱玩，唔出第一水ps5住。無喇今次。

我都係唔想衝第1水，
但頭批game已經有3隻係想玩

或者調返轉黎諗
其實remake先係原本想達到既效果
但係當時既技術同硬體唔許可
我覺得CG同畫風好似DS3
有種陰沉中帶點優雅

神作

汪達remaster 得極好

就要殺聖女與騎士

d動作要跟返舊版有d生硬先有果種味道wo

隻撚樣得個樣架咋， 易打到仆街

一出ps5就要爛手制

重製版有光線追蹤，唔敢太黑唔係乜都睇唔到

汪達 remaster間廠
有信心喎

但係remake同remaster兩樣野黎wo

之情唔知邊到睇， 巨人國拱心石就係dark soul世界

我覺得呢條應該係bluepoint自己整
Fromsoft cg team風格一向都灰黃戰場風
呢條鮮色賣型仔
不過呢條trailer出咗咁多隻boss啲模組又係新整
冇理由唔會放返落隻game到重用
9成都係重製版＞高清版

demon soul原版實驗性太強，我覺得直頭係鳩game黎，冇乜期待

如果好鐘意Dark Souls Trilogy
冇乜理由唔玩埋Demon’s souls

玩過就可以觀望下

只希望Elden Ring唔好胎死腹中呢隻抱持觀望態度

睇到sekiro, console 真係唔太夠力玩靚graphics (可能能力問題)
Elden Ring 原本係PS4, xbox one, PC 平台
睇佢肯唔肯幫新console 加料enhance

可以想像就係巨像PS3版同PS4版嘅差異

新聞好似話仲未搞完版權問題

偷工減料版死亡之翼

唔係ＤＡＲＫ ＳＯＵＬ？ 出返ＤＥＭＯＮ？

我覺得ＤＥＭＯＮ ＳＯＵＬ好好玩

個人覺得Dark Souls 1好玩啲
Demon's Souls係某啲心思做得好好

我DEMON SOUL 爆,DARK SOUL 爆,ＤＡＲＫＳＯＵＬ２ 鳩玩，ＤＳ３買左無玩過
引象最深係ＤＥＭＯＮ

Demon soul序關都卡十年
果條19 十字路口

應該係實GAME畫面

貴族easy mode

demonsouls唔係最好玩，但佢果種hardcore味道真係最濃烈

1.00未更新果陣係靈魂狀態下死都會黑化，剩係第一關王城初玩一陣已經死到全黑，突然間左邊多左兩隻紅魂，仲要普通怪仔越打越痛，玩到我個腦一片空白